發覺Mina今次comback好能癲...

今次造型個啲最差係林三歲
最正係日本LINE同彩瑛

mina唱嗰幾句勁有feel勁好聽

定延屌打

食屎
衫碎唔知幾正式

靚 但係Mina個樣太高貴 黑髮至散發到佢種氣質

哇呢張

有冇觀眾？

Momo最正

係仙氣呀

點解個胸可以平到咁

世界最美的面貌

宣布今年世一美

係

想屌...

腋窩幾出色

點解有一條片有女飯叫 係唔係電視台effect

彩瑛 癲

上天係公平既
仙氣係需要用胸去換

其實好普通